唔應該逼达哥表態，但講真閃閃縮縮既騎牆草有乜好值得支持?

做人做到咁，船頭驚鬼船尾驚賊
比着你要我咁，我寧願唔做人
連登仔竟然覺得嚟d係你地既偶像??

因達哥而分裂，係助長緊五毛

冇人識你，你表態梗係冇成本
好勇敢好有型呀你

牆頭草就唔使付出代價咩
奶共都有機會畀人用完即棄啦

純粹找銀當然冇錯，但嚟啲友仔絕對唔會係我既偶像

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

人地嗰陣咪搞咗個叫金盤浪口 表咗態唔再做囉
借啲意拉人落水就得㗎啦咩 真兄弟

連衛兵真係好恐怖 玩game 無奈用簡體就話係奶共 唔表態就係掛住人民幣 紅衛兵鬥人都話係因為毛魔帶頭 依家直頭係自發開po 屌鳩達哥仲話民主 連登仔做總統聽到唔啱聽即刻殺人啦

迖

达你老母咩达 識唔撚識中文呀支那仔

迖哥？？？

达 ??

講咗咁耐唔係想达哥表態
班友都仲鬧緊我哋係連衛兵
原來盲撐真係字面上肓嘅意思

我冇開過post 屌鳩達哥
但有人咁做係體現左言論自由
批評一個公眾人物本身係社會正常不過既事
同唔啱聽殺人係完全兩個level 風馬牛不相及
言論自由玩言論自由 唔好下下唔識又要拉落去民主嗰一範到

*言論自由還言論自由

再者
水能載舟 亦能覆舟
達哥因大眾而生亦可以因大眾而亡
正常因果來

利申：雖然我講到自己置身度外，但實為多年達朝擁躉

使唔使咁撚多post呀屌你老母
呢件事有咩值得咁樣發酵落去？

個題材咁吸引，有得發酵點解唔發酵?

達咩哥姐，
達狗就啱，宜家擺曬尾要狗糧啦。

淨係識做人 屌

達哥陣咪講左企係市民嗰邊
借啲意拉人落水就得架啦咩 真兄弟

收左錢定精神病？

簡體字同支付寶
兩登不嬲都屌開
達哥點解有得例外？

自己搞偶像崇拜仲話返人紅衛兵轉頭

簡體關佢咩事 佢又唔無自己打簡體 佢無繁中字幕先揀簡體 咁都有位入

無繁體應該用高一級的英文
就算睇唔明都無所謂
畫面高級就得

你英文好你嘅事 好多觀眾唔識英文轉簡體字其實有咩問題

每個月比30萬你
淨係要你唔講政治嘢
你每日做返你自己想做嘅事就得

你點決定？

我就寧願唔要30萬
有錢買唔到我良知

你唔要大把人要啊

成班都ON撚99
人地開台係帶黎歡樂
你地係要搞其他野

你自貼 在加反共字句先啦
咪又係唔夠膽...船頭驚鬼船尾驚賊

諗下點反送中仲好啦
成撚日將個焦點放落達哥到都唔知做乜柒

做直播唔諗下點傳達?

唯有淘寶唔屌
因為好多人用緊

自己用開就唔屌 (淘寶/支付寶)
自己睇開就唔屌 (之前谷阿莫侵權, 大把睇開既人撐, 唔睇既人屌得最多)
邊面對自己有著數就撐邊面
唔好講到自己咁高尚追求民主自由
好多人只係為咗自己既利益行動, 只係咁啱大家既利益一致

為咗自己既利益行動係人之常情, 完全冇責怪既意思
但唔好講到自己好高尚, 好多人都係基於自身利益而不自覺地搬龍門

入嚟駁喇達粉

其實而家唔只達哥無表態都中槍
我呢幾日睇fb有d page都有被攻擊
多數都係圍繞住"表態"

同黄傘時期一樣
唔企埋同一陣線就無fd做

真係可笑

完美演繹咩叫牆頭草